灣仔有個女人俾人分屍 但係俾警察話佢自殺跳樓昏迷不醒之後仲有警察話死因無可疑

點解唔貼link

下次打慎入

屌你老母慎入呢

推